［臭雞狙擊手］彭辛瑩！！！02

問世間臭雞何其多
有圖有真相
有圖有故事

線人報料：
全名彭辛瑩 做開可樂雞 （藍底 抖音大師）
食男朋友啲兄弟
個人相當大食
自爆未成年瘋狂屌屄